chip and dale 你係邊隻

大鼻

Cheap

dele

Cheap and dele 一對

大鼻爆牙

鋼鼻

屌點解可以放到上嚟

可以放到咁大？

笑